今日過左大海博殺，垃圾澳門博彩

今日落船12點
因為知道今日垃圾勇士對木狼
第一時間去左搵波買
我見木狼受讓6.5
諗都唔諗買左500撐佢爆冷贏勇士
一開波睇見第一節輸到仆街
心諗又送錢比沃門班垃圾
黎橫手去左氹仔食葡國餐
食完開一開NBA 官網 見到木狼反勝
滿心歡喜派彩
屌你老母去到派彩個到話未派
好！我算！夜d再翻黎派
屌你食完晚飯見到港隊打老撾又有開盤
諗住拎中d錢推哂港隊
屌你又未派！我問佢幾時派！
佢話留意官網！屌！你！差唔多哂3粒鐘都未派
扎撚住我d錢都唔知做乜尻！好心澳門無咁大個頭咪撚笠咁大頂帽啦！又要開比人賭又無錢派！最後港隊贏4粒！眼白白又無幾舊水用
到我臨上船再去一次睇下派未！屌你11點話無彩派又話要去葡京！我拿拿臨即刻打的諗住立錢走人！屌你！去到葡京又話未派！on9999！
扎撚住我d錢哂日啦差唔多！哂八個鐘都未有錢派！好心澳門咁撚垃圾咪撚開比人賭啦！衰撚過馬會！拎住張飛翻香港都唔知做乜尻

極醜惡呀屌

垃圾澳門狗

你成個身得500？

我帶幾錢去唔係問題
問題係贏左唔派彩

戇鳩,你過大海唔撚玩百仔,你不如咪撚去

唔通我交待哂哂個行程
有玩又係到提一提？
大佬 我主旨係屌尻佢唔派彩呀

推

咁撚唔問得你點解就咁打兩句屌鳩佢唔派彩呀

屌咁你帶多啲錢就買埋港隊呀嘛

喂 大佬 我好似無屌你
我只不過帶出主旨出黎又話我唔撚問得
你理解係咪攞f

原本可以買多d
咁我都要留翻d錢翻香港嫁嘛
唔通all哂落去咩
點知係咪中硬

玩具波都好賭

屌得好